梁凌杰逝世七個月

我地唔會忘記
希望大家會記得烈士為我地所做嘅犧牲

希望大家唔好忘記每一個曾經感動你堅持落去嘅理由

多謝手足，話時話今日無悼念佢的活動？

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

推

希望呢七個月無令你太失望

因為反送中而以死明志嘅人個個都會留低信息畀手足。
反之，依幾個月無數被自殺嘅手足一句遺言都無，
仲要「赤裸自殺」連衫都畀班狗扒撚光埋⋯

由6月開始以死明志嘅手足會有邊一個好似依家一具具無名無姓嘅屍體咁？
點解可以可單又一單嘅case都係以「無可疑」close file?

希望梁凌杰烈士在天之靈可以好好照顧手足，
並且保佑真相總有一日會大白，
清算班仆街黑警殺人犯。

Rip

831

今日已經係16號我見冇乜人提先喺夜晚出po